D 餐廳咁支持環保做乜唔禁哂飲管呀？

無黎骨氣！
有種就主動禁哂飲管屌你老母
我一定全力支持

抵制你

擺明打住環保名義 唔比筒減開支 自己賺多d錢